{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_042770",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.menupan.com/restaurant/onepage.asp?acode=H201685",
        "collectedDate": "2023-11-14",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "음식점",
        "title": "성호한우"
    },
    "text": "ソンホ韓牛\\n\n江原道襄陽郡襄陽邑松岩里220-2\\n\n江原道の韓牛専門店「ソンホ韓牛」をご紹介します。 韓国料理-生肉/ロースと牛のともばら肉入りテンジャンチゲがおいしいここは、11:00~20:00まで営業しており、週末には2~4週間休みます。 40席があり、部屋はありませんが、団体席が可能です。 「ソンホ韓牛」は普通の韓牛肉ではなく、韓牛の特殊部位を安価で販売しているため、人々の足が絶えないです。 基本のおかずも豊富に取り揃えております。 ここで食べられる牛のともばら肉入りテンジャンチゲは、ご飯と食べる前にそうめんを入れて食べるとよりおいしくて、「ソンホ韓牛」ならではの特別な珍味です。 江原道に来て安い値段で韓牛を食べたいなら「ソンホ韓牛」に足を運んでみてはいかがでしょうか。",
    "QA": [
        {
            "question": "ソンホ韓牛はどこにありますか？",
            "answer": "ソンホ韓牛は江原道襄陽郡襄陽邑松岩里220-2にあります。"
        },
        {
            "question": "ソンホ韓牛の営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "ソンホ韓牛の営業時間は11時から20時までです。"
        },
        {
            "question": "ソンホ韓牛は週末に休みますか？",
            "answer": "はい、ソンホ韓牛は週末に2〜4週間休みます。"
        },
        {
            "question": "ソンホ韓牛には何席ありますか？",
            "answer": "ソンホ韓牛には40席あります。"
        },
        {
            "question": "ソンホ韓牛は団体席が可能ですか？",
            "answer": "はい、ソンホ韓牛では団体席も可能です。"
        },
        {
            "question": "ソンホ韓牛はどのようなお肉を販売していますか？",
            "answer": "ソンホ韓牛は韓牛の特殊部位を安価で販売しています。"
        },
        {
            "question": "ソンホ韓牛のおすすめのメニューは何ですか？",
            "answer": "ソンホ韓牛のおすすめメニューは牛のともばら肉入りテンジャンチゲです。"
        },
        {
            "question": "ソンホ韓牛で食べられるテンジャンチゲはどのように食べますか？",
            "answer": "ソンホ韓牛で食べられるテンジャンチゲは、ご飯と食べる前にそうめんを入れて食べるとよりおいしくなります。"
        },
        {
            "question": "ソンホ韓牛では他にどのようなおかずがありますか？",
            "answer": "ソンホ韓牛では基本のおかずも豊富に取り揃えています。"
        },
        {
            "question": "江原道で安い値段で韓牛を食べたいなら、ソンホ韓牛に行くべきですか？",
            "answer": "はい、江原道で安い値段で韓牛を食べたいなら、ソンホ韓牛に行くことをおすすめします。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 253,
        "QA": 367
    }
}